點算好？

其實我失戀 我係狠狠地比人飛嘅 點解過咗幾日之後
佢要認衰仔 然後求我叫我同返佢一齊？ 點解當初要咁樣傷害我？ 咁我應唔應該同返佢一齊？ 我哋一齊左差唔多一年